有人話新果個蝙蝠俠似小丑

所以我改左張圖

好劣。

係改都改第3張
擔遮無左個種不羈感

幾分鐘貨仔

Neil

好blue好型喎

我覺得改得幾好喎

其實係有d似後生版Joaquin phoenix

睇完tenet 對佢改觀咗

我都係，睇完tenet 覺得佢幾好戲

擔遮 似企鵝人多D
要求你再改過

有時間先再玩

Robert好撚靚仔wo

係咪neil

Neil wait

改張銀紙做啤牌......

比樓主好

自從小丑死咗之後
蝙蝠俠大受打擊痴咗線
成日扮成小丑周圍走

btw, 我覺得似呢個多啲

禦劍憐侍比較似雙面人多啲

佢拍好多二三線戲劇磨練演技